住打鼓嶺個邊真係痴撚線

屌你老母聽朝得返3度 點生存呀
再加埋啲濕凍
我屌

熱又最熱 凍又最凍

住左十幾年打鼓嶺

大帽山0度

覺唔覺搭車好麻煩？

好麻煩 走車唔該半個鍾後

個網速完全唔掂
不過好似就有光纖？